# Лабораторна робота №3
### Мета:
Ознайомитися з основними принципами та сценаріями експлуатації систем CI/CD і пайплайнів.
### Завдання на лабораторну роботу: 
Результатом виконання лабораторної роботи є звіт з лабораторної роботи в електронному вигляді. Звіти мають включати в себе покроковий опис процесу налаштування і конфігурації пайплайнів, а також посилання на публічний github-репозиторій, де ці пайплайни налаштовані. Мова програмування для здійснення лабораторної роботи – на вибір студента.
### Опис завдання:
Пайплайн з двох паралельних кроків. Крок 1: запуск тестів для застосунка. Цей крок має повернути помилку, якщо 1 чи більше тестів повернуть помилку. Крок 2: запуск лінтера, який перевіряє чи є в коді стилістичні помилки. Крок 2 має повернути помилку, якщо код не відформатовано.

Кроки 1 і 2 мають виконуватись паралельно один з одним і не мають залежати один від одного.
